曾志豪 2020/0407/大國用口罩換華為合約，卻弄巧反拙！海外華人在天朝大外宣的角色

#志森與志豪 #志豪 #華為

曾志豪
2020/0407/大國用口罩換華為合約，卻弄巧反拙！海外華人在天朝大外宣的角色

志森與志豪
122K subscribers

#志森與志豪 #志豪 #華為 #口罩 #海外華人

飲食界功能組別民間登記隊
9180 3949
電話/Whatsapp/TG

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com